[A/I] Fate/Grand Order [7] 劇透圖透會遭遠台主擊殺

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上
慎入慎盲

英靈靚相介紹：
SABER：

黑SABER：

貞德：

紅A：

霸氣蘭仔:

天使

埃及豔后

兩儀姐姐

遠阪凜

更多在此：

名稱變色教學：
在名稱前加上HEX Color Code即可。
例：如名稱為FATE，想將其轉為紅色。
則只要在FATE前加上[6位英數Color Code]即可。
註：加上色碼後名稱最長只有4位(中或英)。
Color Code Table：

本區大腿展示：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

黑名單再現

金星の悪魔

998,988,518 一個位求長玩既人add

翔added

Tiger 世界第一

屌你諗住順便搶個Post 落手個下遲左

玩賢第2章節
一日玩一個章節頂唔頂到出下一部

見到假狗係咁出黎派膠忍唔住係咁追

無嫁喇 結束營運

好事

留名

留名
啱啱開波唔好劇透

哇

我都開波無耐

美的顯現EX去B係咪指Cup

リコリスadded

羽蛇神如果多返D肌肉應該正好多

之前EX係指凹

遠x凜同井台主合體?

阿馬遜女戰士

覺得幾正 電据 顏藝 有病 褐肌
而且全部關唯一一場覺得比較難既Boss
逼我棄用戰鬥服

酒吞+妖后+ jack用戰鬥服打過左，佢開寶具果下轉盾子出黎擋寶具就得，十一turn咩都過到啦

金髮先係真正既伊絲塔

值60分

10分

嗱我就無咩惡屬性既英靈 就更加無以上個三隻殺職既

新post留名

嘻

我仲係第8節 已經唔知你地up緊乜

Ha jor

冇睇劇情咪認

要爆果推 不了

屌 可唔可以入場之前就話定比我聽係羽蛇

6分

仲未打完我班圓桌手足

拎住堆呆毛掂都掂唔到佢

冚家

一睇就知改圖啦

邊個抽呀？

如果係真已經準備好將成條血脈詛咒

Twitter見到

日本子大晒呀

仲要抽到貝仔

沉左底

打緊主線會得閒上黎

分身仲係第四章 無心機

見到宗介係白貓post放圖

上去做咩

4星av職 r姐用落一般咋

Mon post

咁arm入去 自己抽中睇下人叫春即
點知就見到宗介出圖

689

藤姐

自己既一生全部都係殘影

原來白貓又出限
獅島復刻都冇打哂
完全唔想玩隻驚

有av職比你抽咪好
唔通博友抽小安咩

黑貞送架WO

鳩毛頭挽留我
唯有夜D推下果未入過去既獅島2

聽日考完jre先推

應該講緊成頁FD List都係

哪有av黑貞

打都無打
無動力肝，d獎勵唔吸引

驚DEL左
AC送左
WFC

終於打完

500日記念

500万QP
FP 50,000pt
赤銅の果実 5個
黄金の果実 5個
呼符 5枚
金肥10張

好想抽山之翁

金肥最少50張啦下話...

得5百萬 起馬5億啦屌你

5-15膠 多譏

抽箱抽個present box都已經265金肥

5千萬都升到一招呀叫 5百萬升條毛

當你係乞衣咋

牛肉丸

500日

每次玩磨都會拎隻c子出黎

牛肉丸，斯巴達王

有冇人講解下17章第2節隻野咩事
唔攻擊GE

AAAAAAAAAAAAaaaaaaaaaaaa

提示前面已經有
你打多2，3場都會開估

由6章開始, 主線打得好鬼刺激
6隻滿NP GE 狂肉丸鬥快秒

2炮aoe清晒啦

就係比我秒晒囉

無寶石翁D人應該會打得好痛苦

係倉拎返佢地出黎先

春

咩aoe咁把炮，唔係無剋屬咩

貝仔寶具幾大力但好難抽

魔神柱就四騎有加傷, 咁咩職係食到beast

有無人打羽蛇神簡左難果邊黎打 ？

無

有分易同難?

我打左難個邊
食左3個令咒黎屌死佢

俾jack一套秒鬼左

有分架咩

到某啲章節會有唔同選項比你簡 會關乎難易度

仇抗獸

伊斯塔比R子一野係半空打返落黎

竟然真係有變，仲以為只係得文本分別

見到罪歌咁樣講 我都唔知講咩好

係咪冥界嗰part

係 另外第十二節打羽蛇神都有分

14-1
選上面的選項
1 - LV. 70殺職幽靈X3 (HP: 28524、11518、11518)
2 - LV. 70殺職幽靈X3 (HP: 56779、47541、47541)
3 - LV. 80槍職海魔 (HP: 234914)
選下面的選項
1 - LV. 50殺職幽靈X3 (HP: 32585、13782、13782)
2 - LV. 50殺職幽靈X3 (HP: 40536、34005、34005)
3 - LV. 50槍職骷髏 (HP: 215840)
14-2
選上面
1 - LV. 80殺職幽靈X3 (HP: 21904、32585、32585)
2 - LV. 80殺職幽靈X3 (HP: 64901、43447、43447)
3 - LV. 80槍職石像(八連雙晶那隻) (HP: 213580)
選下面
1 - LV. 50殺職幽靈X2 (HP: 27565、68011)
2 - LV. 50殺職幽靈X1 (HP: 67560)
3 - LV. 50槍職門 (HP: 239456)
14-3
選上下都好像沒差
1 - LV. 50殺職 沒自信的幽靈X2 (HP:34005、27565)
2 - LV. 50殺職 沒自信的幽靈X3 (HP: 81072、40806、40806)
3 - LV. 60騎職 大龍 (HP: 230225)
14-4
選上面
1 - LV. 70殺職幽靈X3 (HP: 28524、28524、19197)
2 - LV. 70殺職幽靈X3 (HP: 52993、52993、33279)
3 - LV. 80劍職 黑影凱胖 (HP: 150178)、LV. 70 殺職 六章那隻會掉鎖的亡者 (HP:86147)
選下面
1 - LV. 50殺職幽靈X3 (HP: 27204、27204、16539)
2 - LV. 50殺職幽靈X3 (HP: 40536、27204、27204)
3 - LV. 60弓職 黑影二姊 (HP: 100500)、LV. 60殺職御佐姬(空境活動出現過)X2 (HP: 65958、65958)
14-5
選上面
1 - LV. 70 術職 風越丸 (HP: 98648) (放心這隻沒降綠卡性能，騎金時上!)
2 - LV. 80 秤職 巨大魔豬 (HP: 190929)
選下面
1 - LV. 50 劍職骷髏 X3 (HP: 10687) 槍職骷髏X3 (HP: 10792) 弓職骷髏X3 (HP: 10639)
2- LV. 80 仇職巨大魔豬 (HP: 256830)
14-6
選上面
1 - LV. 100 槍職 冥界女神 (HP: 388375)
選下面
2 - LV. 80 槍職 冥界女神 (HP: 310479)
*冥界女神模組為大幽靈，
每回合開始時都會丟"全體技能封印+寶具封印+降低HP回復量"的DEBUFF給你
Copy 至 巴哈

台主棄左白貓未

741,527,324
求大腿

老凍開post點可以唔留名俾正評

唔該哂上面資料 copy低先

學妹

2000石中左隻法

但都無mood玩

好想抽羽蛇神，不過冇咩機會有up

same 我4500
完全唔肉赤無感覺

一翻黎就見到689話家庭原因唔連任
「阿爺唔俾」算唔算係家庭原因

你老逗個老逗係咪家庭成員丫

嘩 牛若丸好正

又整得幾似

梅林加學妹真係無限寶具

諗返起蘑菇提過7章會有Fate的icon(男)出場...
男唔係藤姐,結果就只係閃閃?唓

好柒喎隻野

係日記定訪問講
我記我睇過但無指明7章

下個禮拜會唔會有望有新活動 主線都就黎打完

唔係等月姬咩

月姬前既熱身活動

仲有個最終決戰

金槍... 出龍女

我好中意

劇情加成

考試前回一回帶打J

罪歌唔好咁

又開始打肥養生
缺勁多書頁

淫聲

btw隻小恩而家個gameplay評價如何？
我淨係打主線個陣用過，np率好似麻麻，打星中上，然後配卡同illya一樣微妙，3張綠卡配紅寶具

NP率好過ILIYA
技能好神奇
7分左右掛

估唔到佢仲上到第3喎

有一堆死忠架

而家4章尾, 呢幾日衝上7先

連主線都肝

恩奇都

打決戰嘛

班腐女好勁

封印左第七章，睇劇情好曬時間
考完試先玩

我岩岩睇 白貓第一左啦

生命力一流

好事黎
人地將活躍玩家數目下降換黎課金量上升

咁馬場咪成功左囉
永續馬場100年

拎左個嫁王黑狗小恩既ac番黎
又可以由第1章打過

解釋左6章劇情果少少嘅違和感

點解...點解宜家抽到嘅四五星都唔係up 嗰啲...

抽到鯖仲想點

有金卡鯖仲唔講多謝

第六章打魔神柱難打到癲，
好彩隻劇情三藏勁到痴線，
足足打左條神柱六七次埋山。

仲有6日就500日,睇下到時送幾多石

打兩場av美杜沙都係靠槍大公企到最後

疊夠防佢幫你自動回NP

伊斯塔有無入故事pool

正版定番版

黑髮有入?

50石好彩中張魔性菩蕯

遠坂凛同伊斯塔都係雞 有錢有計傾

20lor 例牌架啦

beast mode.jpg

唔知幾時會出beast mode illya呢

( Show Blocked User - 若宮詩暢 )

55

人地遠xx唔係到就咁講佢
[black]做得好[/black]

仆街
啱啱down完個data之後入唔番game
一直卡左係白畫面

我係到

你一定冇睇劇情

金星の悪魔 cheap g

收爹啦

打完故事

比錢 奶腳

尻の財宝

哈桑王冇左冠位 鋪哂路比人抽喎

唔覺佢會咁好死放哈桑王同梅林出黎
冇牛排食果陣另計

me蝦衛宮凜係理所當然

要過咗七章,盾子先靈四絆五到

又話唔過黎呢邊 叛徒

認同。雞全部都係雞

出山老點都要老味抽

哈桑王真係型撚到仆街
出左課撚爆佢

出俾人抽個陣我諗係又一個強度時代到來

金毛都唔係伊絲塔

山翁咪拉2級 梅林應該11分

ana

又話留守

拉2有咁勁咩

同你講樣野，NP效率=1

遠xx打到黎

要化身衛宮士郎拯救眾生

我想問有冇list 係睇各鯖打星率同np率

今次主線最難打都係隻難VER羽蛇神, 同埋7-21-4 10隻beast個關
難VER隻羽蛇神無一隻單體ASSASSIN可以有效咁打佢, JACK子比佢減半傷, 佢又高攻, 唔係ASSASSIC CLASS GE幾乎都係比秒

7-21-4唔用GUEST隻王哈桑真係打到我嘔撚晒血, 隻隻19萬血,就算有冥界女神同梅林BUFF都係打到想死 (BUT用隻王哈桑GE話其實好易打)

終於知佢UP乜春

譯翻出黎就係

なかま なかま て"はない？
おしえて おしえて なにか" いやなの

好想佢再開返d主線關俾我打

一頭霧水

唔怪得個場佢唔攻擊

借問聲有無巴打係安格拉寶1以上？

乘返hit數咪得?

睇番CCC, 王哈桑真身係巴比倫大大洪水個時GE賢者
都係話比金閃知有不老不死藥果位, 而依個賢者最後係變左做樹人
依到GE GUEST王哈桑就應該係依個世界GE活人, 照計佢最後應該係無去到英靈殿, 無得比我地召都係唔出奇

一黎梅林未死, 二黎梅林人在Avalon , 召唔到出黎都係一D都唔出奇

我都係上網睇公式解說
np率：

打星率：

打錢同打肥真係好悶

illya同kuro都未死啦
佢整到咁撚

依2個另計啦, 魔伊個邊GE

手殘禁左送出
佢整到咁撚型點會唔出比你抽

有J唔係個個都抽

早一日先拎得番個AC就黎單咁既野
重新開機都無用, 應該係我個app出左問題
我又未set返個新引繼碼
睇黎個天註定要我quit game

呢隻game 有J已經係罪

再攞過

Cap水依家野....

叫書呢家野,一直做緊

賢者唔係扮架咋咩
而且賢者同哈桑既宗教都唔同啦
雖然好似話阿伯拉罕諸教既神係月世界並唔存在 只係得教義
真名 唔係應該就係伊斯蘭教既告死天使咩

好想Empire of Dirt 快d出,想屌劉秀同師父

7章尾d buff多到
根本就係必勝劇情戰鬥+果2個人嘅試用關

佢自己有就日日吹奏
雖然真係勁

首先，今次王哈桑絕對係作為servant現界，口唔知乜野原理要捨棄冠位先現界到
仲有，7章尾梅林係真身離開avalon趕過黎

港九新界冇得避

繼續奶袋底啦

我真係唔信
佢比山翁同梅林你抽
d技整到咁 已經6 7*level
睇睇隻恩奇奧d技都......
完章入pool隻5*同佢地比都差十萬九千里
槍狐d技都有debuff
佢地放出黎睇個勢都似防止人卡關
佢地d技唔debuff根本唔洗指以出

打完7章
最後用金閃EA尾刀

山翁勁得黎仲係可接受範圍 姐係黑貞黑狗咁
但梅林唔可以直接放出黎

7章尾梅林立晒FLAG

短時間內絕對唔會出嘅FLAG

山老平a即死唔過份啦,反正即死機率低到狗屎對人人地又有抗即死,依家即死除左快速清卒都係廢技黎

唔止梅林，連王哈桑都係因為今次同BEAST有關先出到黎幫拖
真係唔洗FF咁多

即係漢光武帝?

依隻game都係你有愛行先 要咁講既話聞西d火力我都完全接受唔到

鹽濕

劉秀
好想快d出更新佢條攻略線
btw, rpgmaker整既game實有漢化既

第一個屌撚爆奶光先

隻game d攻擊型caster全部都好似得罪左營運咁

本身因為得1張紅卡，caster攻擊力要x0.9倍，吸星率又低過人，普攻已經低過其他職，

佢地d寶具傷都仲係要低過人

隻game好似一開始就set你做奶光老公,姐係想同其他女角玩一定會ntr奶光?

拉二除左嘈同埋攻擊時間長之外都冇缺點

忠一路線

睇人啦
我愛100% 能力50% (大概)
加埋100分或以上就all in
80分左右咪抽下
仲記得隻阿歷山大 未出之前好有愛 fd
但出到咁樣 技㭍 寶具㭍 舊式打人模組
咩愛都冇曬(係呢隻game度)

畫到咁正
如果fgo出 先係all in

你地點咁快認到漢武帝

我唔知佢點認,我係睇twitter寫到明

真係冇眼睇凜 唔係係伊絲塔...

凜都有30%

有無巴打玩玩下會好lag？

利申 iphone6

打羽蛇神中伏

Iphone6+都會lag到彈game
Mini4就冇事

我未更新ios10 仲係9.3 唔知關唔關事

唔關事 隻game太on9 舊ram頂唔順

我近排先玩返 隻game一出果時用ip6玩都無事

9.3 se 冇事

我打廢少少版
如果唔係剋職減傷真係咩人都死

仲係途中,不過R蘿成日講講下面紅好可愛

第二次打迪___特同我15turn完，明明劍蘭C狐梅林可以赢到

有冇英靈係單體A卡寶具加有技能全體升防？

又要攻擊又要升防?
剩後者就安徒生同布狄卡

痴撚線 第一張黑絲點樣忍
Btw 係fgo 出既話應該係四星 啲技麻麻地

4星都難抽
最好3星

弓呆

技能好壞應該同星數無乜大關係

沖田

好撚正呀屌

月神

自膠無睇到全體

已射

越update越大食

shit

岩岩開game 有data down
down完入game (touch screen 之後)
長著白畫面乜都冇

掛左tiger俾人試玩

打到十五節

羽蛇神係咪會殺善沙煩先
開劍蘭供星比B叔爆 盾子開技保護老豆
完場得劍蘭扣過血

【討論】提醒，織田信長目前有嚴重BUG

Why me

連續登入領五呼符？

唔覺佢有咩傾向

我自己暫時冇事 照入到驚

全世界有石收

遠坂凜隻臭雞少少寶石就收買到
仲要人奶佢隻腳

我想奶
奶完打柒遠x凜

個陣無打到無入隊 點都無事

有得奶腳正呀

冇信長 safe

腳

新情報:好像是信長的立繪在update後遭刪除,在home畫面呼出立繪就會中招

唔怪得我成晚都係白畫面
雖然信長無上場,但係我好似擺左係後備到
用Ishtar出完寶具打底個boss之後，一結算完就卡左係白畫面

被刪除

邊條友咁憎信長要del左佢個立繪

佢做嘅

信長嬲營運無復刻到佢自己 所以復仇

屌
齒車咁難跌既

以死明志

似壞Nobu又翻生搞惡作劇

笑死我

😒

你地點睇到好友靈4圖

setting

用眼

嘩屌你正呀喂

第7章入面超ok呀

cheap g

尋日先玩過果度，係幾正
但係個look真係唔識欣賞

個look真係頂唔順

成個菠蘿咁

快d出
但劉秀線好似係dlc,官方話要考慮下整唔整先有得攻略,明明係大人氣角色

12-4點打

揀b

但係本作都要等到夏天先出

揀左a拖到無敵b叔出黎先打得贏

黎緊c91好似有體驗版放出

大河d技咁鬼勁

收到風極惡pool係金毛凜

寶2左，試用完想食聖杯

不了

抽

搵堆非善非惡非中立嘅去打，例：b叔蘭斯妖后拉二月神小莫嫁王

利申：只打到第九節

比返種田我

應該冇可能聽得返種田既盾子

咁睇黎要虛脫了

大河係三星入面最抵餵聖杯

有無人覺得祭祀長好正 ？

2家姐，3家姐&清姬

講勁都唔係tiger果皮
ABQ 50np

抽
咁高乙女力,點可以唔抽

三招技
紅卡3回up,debuff耐性,回避兩回
攻擊力up
爆擊傷up;森林場地打星up+集星
寶具必中,配卡B卡兩張仲要高hit
唔係三星二圍限制,同埋故事限定pool真係廚角

有排都唔出
仲好機率唔係extra凜呢個樣

唯一缺點係一技10cd

豹人都係豹,短期爆發>>>持久力

可惜之後

BTW,巴哈仔試到原來七章有隻槍屬小怪(尖頭狗)有龍屬
すまない

今次呢隻就第2之獸
愛歌蒼銀想召出黎果隻就666之獸=第4之獸，第日F/P活動
第6之獸就有招技係反彌賽亞，應該巴比倫大淫婦

但都係多得佢咋

又有DATD倒落黎
依幾日咩事, 成日都無啦啦倒D DATA落黎, MAINTAIN個時一過唔倒晒落黎, 依家一D一D咁倒想點....

信信大勝利

D技仲勁過小恩

小恩d技唔夾到一個點

咩點

G點

凜B好可愛

成日面紅

g

要幾多寶石，講

遠xx
不了

佢個家姐（妹？
都好正
好想快啲有得抽

抽不了

準備緊極惡

3粒比多佢

修返nobu無圖死機個bug呀

點解小恩會食到男性特攻
明明無性別...

試埋女性特攻？
如果食男唔食女，咁我唯有講句好彩抽唔到

整返未？
有冇人敢用自己部機試

（有兩部機，抄低個引繼碼就ok）

無信長想試都試唔到

睇fb見有人話試左你問題

試過梅芙魅惑no effect

好難跌
齒車

收到風
極惡pool 係所長英靈化

無啦啦點解要刪信長? 因為有新ver.

升完呢有一個位加完留名
482,922,834

又黎山埃貼士

邊個痴線佬比拉2呢件禮？
點撚樣用？

屌，點撚解打600萬魔獸母神要限死6trun ,明明狐壓得住唔俾佢放寶具，又有c狐補血，我實磨得死佢

佢隻拉2一招10技都冇，係咪都唔用得㗎啦

我屌得返12萬

等緊1月1 新年出福袋先課

新臉孔留名

你確定有?

個pool去到21號有排

就算無18+都有D驚

隻羽蛇神...

加左你
我叫yip

姓葉

狂蘭好大力

係
新臉孔留名

得返8個結晶, 點算

原來得狂冇半減冇無效 唔怪得

遊戲性十足

Ching wrong post

夠膽死更新完fd list一個都無變過
鹽川ho ball

矛啊
呢D動人數字
梅林點算破壞平衡

姓葉有咩問題

起點都冇

Jack子

用真名玩FGO

都係個姓姐

諗唔到是但改

140 015 487
新臉孔留名
另外想問下各位巴打 好友冇ON幾多日先會刪

遲左去訂中文限定版fate extella 截左訂
係咪無地方買到

a2 加成20np, 咁淨係要3b 卡真係夠

賭1pack
有我即課

頭幾日應該有得炒價入

點會冇

跟

有我幾大都跟

邊度有得較支援可以睇4突卡面???

更新完入得番
嚇死

myroom > game option
下面有個再臨狀態設定反映
on左就得

myroom>game options

呢關有自帶np率up

尋日咪話囉，NP效率=1

唉， 到時去睇下幾錢先

我都懷疑自己記憶
好似A卡放第三張爆回左80~90%NP

正常啦 拉2a卡放3位爆都好q多np

種田最新報

不要說了，聽唔到學妹靈四既錄音

至少冇事先

先輩

希望會轉番做種田學妹啊

比金毛凜嚇親

聽落雖然差唔多
不過都係種田比較週合老子

真係唔明點解賺咁多錢都唔整全語音 睇得好辛苦

咁隻驚都幾大

咁既文本量
整全語音肯定過16GB

考完試 聽日沖七章

推第6章

白貓都全語音啦

白貓一周年先全語音
文本量又少
角色又唔多

我都想聽
不過考慮到部機要down幾耐

有冇位裝都成問題

出Drama CD 都好

其實有

齊曬章節？

緊係未啦

Thanks金閃閃派咁多種比我

升技又升到冇錢啦 點解唔派埋錢

都係得intro+序章姐
序章有埋漫畫短篇

兩pack中獅子頭
第四pack終於中金閃

如果係drama cd
我想佢出返gudaguda多啲

升絆升得好爽

獅子王其實好唔好用

我手機大把位，100GB都得

有冇人同我一樣覺得美杜莎靈4張圖大脾上面個d花既碎片簡直係神來之筆

原本如果係乾乾淨淨既話冇乜野，但係上面一有d野就令到人不禁注意佢對腳

真係好好J

你地係邊到升絆

主線 自己support都用馬修裝
差唔多場場有二千

睇返茹西，今次D BEAST個職係BEAST2，睇黎第2部D BEAST又會有唔同職剋
而魔神柱由BEAST改左另一個職

今朝update完部電話就開唔到game
上次屎忽痕整新引繼碼唔記得backup
宜家點算

你係咪有放信長入隊
係就宜家開多次驚，佢會有DATA LOAD落黎，LOAD完就入得返

童貞絆裝成段野都係白貞講

有圖啦 想睇d絆裝圖

冇入信長
部zx今朝有更新，更新完就入唔到

我覺得係個頸圈+見衫搞到好有奴隸feel

講左n咁多次唔支援an 7.0都up

g5升7.0完全無事

仲有佢個眼神，好似比人玩壞左咁
嗚呀呀呀呀呀呀
可惜in game模組好似冇得揀佢靈4件衫

睇返，唔支援嘅原來係7.1.1
但乜sony會跟得咁貼架咩？

屌入場先知係羽蛇神中伏
仲要咁樣衰 屌你老味

依家係衰在寶具倍率低
等佢出左個寶負強化就非常正

已經投入左落我隊龍隊 主線直剷

點都好用過龍娘

又唔好咁講

玩龍隊姐係黑貞啦
同黑貞 龍娘>>>>>>>>>>>>>槍呆

我冇龍女呀

屌你老母
全體石化魔眼,仲要下下出
玩條鳩咩

an7.0黎
今次奶野喇

我Z5P仲未有得UP

仆街
唔講埋會走佬
搞到我走場拎孔明入黎打過

點解FBI仲未出動

今次受害人係美杜沙BB

得60萬血果隻要殺，其他只需要拖turn

一早話左lolicon係世界真理

百合係正義

蘿莉百合

新屎忽留名

世界要滅亡了

邪魔外道 真係咁鍾意loli
琴晚就唔會對住劉秀打飛機
你地根本唔係特別鍾意loli 只係見到女就J

當世界的真理被發現，世界的存在還有甚麼意義？

天性

再搵
你識嘅尼采有講過

龍女

我唔j蘿莉的 只會守護佢地

得罪講句
蘿R姐硬係唔知邊到睇唔慣
頭圓+大左D,面肥+闊左D,四肢+頭髮同個身既比例怪左D,服飾+裝備怪左D,上色光左D

抽完小恩打完七章 可以休息了

好似好好睇
叫咩名

做咩突然有咁多人入坑

一拳超人

成日聽人講好正 但始終無時間睇

一拳唔睇原作版, 唔好話自己睇GE係一拳

裝備係珀修斯把鐮
件衫都有少少似係由珀修斯果件ARRANGE出黎

呢套好笑

快手出一星英靈帕修斯IN慎二+伊阿宋啦
想睇佢地同C媽同R姐對話

雙修啦屌
村田版加果D基本上都係ONE諗出黎,只係佢懶畫

「我が何故魔術師の振りなどしているのか。貴様にだけは教えてやろう。これはな、当てつけだ。嘲笑っていると言い替えても構わんぞ。無論、グランドキャスターなどと宣う雑種へ向けてだ。我の双眸はヤツの真実などすべて見通している」

閃閃又劇透, 所羅門真係有機會係用作弊方法做冠位

請問齒輪要邊關打
置頂果個doc 搵唔到北米果關

村田而家有新劇情
基本上雙修

隱藏關黎
打曬果到FQ就有

好似pad隻望月千代女

j女有錯嗎

點作弊

Ok thx

好耐冇更新

Q知咩
但你要知道, 鑽漏洞係聖杯戰爭嘅傳統黎

屌你啦
珀修斯1星
起碼都要4星啦屌

大波,御姐,黑長直,黑絲,長腿,唔係個個都忍到手架你知唔知

柏修斯好人黎

我覺得除左帽之後果幾張都唔靚sosad

仲會出1-2星嘅角色咩
最近都好似冇聽過

empire of dust係咪紳士game黎

係dirt

眼殘

可愛就是正義
想要但抽唔到

7日符一野中

c91快d出體驗版

關唔撚關我事

慘

愈黎愈多變態佬

fbi入呢個post夠升職

戒賭熱線係咪真係有用

我只係知防止自殺會果啲係義工冇咩用
希望你戒賭熱線都幫唔到你之後唔洗試撒瑪利亞會

如期諗戒賭, 不如諗下點轉運

性交轉運

唯有諗點賺多d錢黎賭

叫雞囉

漁翁撒網大包圍點都會中

羽蛇神好撚柒

本來30分
劇情加返上90分

Av職果隻？

之後入pool個隻5*

5星拉打

越睇越令我對恩奇奧形象崩壞

太樣衰

點加

點呀小莫痴線佬

第7章cm 呃人

PV欺詐是當有的事吧

劍刷

90抽都無LILY/AV美杜莎,放棄

我認識的小恩哪會這樣

今次唔算好過份啦,重要既場面係好小錯
恩奇都既形象玩晒就會明

我相信小恩fans會明到

都唔係原本個個有咩崩壞

巴打破左7章未?

flaglm

我想問下學妹絆禮裝
如果自己同support一齊用 係咪1.1x1.1?
定係剩係計1.1

想要

破晒啦 學妹都80LV埋
出得隻大河,其他綠膠

山老翻譯

スキル 「あの鐘の音が聞こえるか？」

「首を出せ！」

使用技能 「汝可聽到那口鐘的聲響？」

「交出汝之首級！」

コマンドカード

「背中を押せ」

「選んだな」

「請け負った」

選擇卡片

「切莫猶豫」

「汝既已作出選擇」 (原意為「(你)選了啊」)

「吾人便依汝意而行」 (原意為「(我)接受(某件職務或請託)了」)

宝具カード

「神託は降る」

選擇寶具卡

「神諭已然降臨」

アタック

「何処だ…」

「何処だ？」

「何処だ！」

攻擊

「在何處...」

「在何處？」

「在何處！」

エクストラアタック

「では死ね！」

EX攻擊

「當可受死！」

宝具

「聴くが良い。晩鐘は汝の名を指し示している。 アズライール 告死の羽────首を断つ鐘。 『 死告天使 』！」

寶具

「汝當用心聆聽。因晚鐘已為吾人指示汝名。 Azrael 此告死之羽────即為斬落汝首之鐘。『 死告天使 』！」 註:Azrael(亞茲拉爾) 即猶太教及伊斯蘭教中的死亡天使

ダメージ

「しゃあッ！」

受到攻擊

「剎啊！」

哈桑王寶具使唔使型到咁 痴線
成個fgo 寶具最型應該係佢

特別係個last pose加埋鐘聲,中二潮到爆

垃圾guda子 成日蝦貞德
玩一兩次就好啦次次都蝦鳩佢
抵你條垃圾無得出場cv都無

個背景同埋鐘聲好有ds3無名王者個feel

果然大家都好縱riyo

結果guda子以種田學妹把聲出左黎客串

結果guda子都係信長配

我諗山老招大技應該係最型

原本諗住睇佢同金閃拍住上
點知

仲有堆風吹斗篷聲

偽小恩而已
不過今次閃恩劇情好虐

頭先睇番d cm
原來第6章cm 有山翁

凜B真係好可愛

獸職係咪唔食剋職

照慣例應該係x1.2

lovelive隻game係全語音

打完

種火算手系？

好似計

thx 差d唔記得做日任

金閃串女神凜無黃金律,死窮鬼
家計簿既味道

.....
我唔係腳膠啊
唔想奶臭腳

有得你唔奶咩，唔好過唔到關

12-4A好好玩
釘宮同b叔
聖喬治+500年妄執

明既

今次嘅BEAST II係
之後BEAST 134567唔敢包

祭祀長

點搞 咁多血

唉 屌 無野啦 佢開完寶具就完
自

呢章血量到7位數嘅基本上都係拖TURN

原來真係有人放天草入隊

凜幾時都係真女主

竟然有人用天草

計過度過, 淨係普通pool 保底就4騎多野想要過3騎
連限定角就調轉

依家先打到冥界女神

王賞賜我種火

你係冥界帶佢番黎, 所以佢送左40粒種火比你

R蘿

叫佢比1億qp我好過 咁都比唔到

比哂伊斯塔

之前無on一排比好多人del左
家下有成13個吉位
求fd

id: 424 752 068

岩呀

想要幾多寶石

要上了凜
寶石的儲備量足夠嗎

畫伯

咁少錢就想屌我

黑牛若丸

用天草比人笑

抵比人笑

天草冇人權

新手仲有3個位 求fd子
915,234,900

呢關打左差唔多一百萬血都會即完

agger

升左劍蘭兩招技上10

抽左2次10連都伏，係咪應該留手到新一年睇下有冇機會up?

幾時抽都咁伏 有咩所謂

得廿抽你期待啲咩？

大把人廿抽就出啦
睇下嗰個係唔係你啫

小試牛刀啫，我係諗緊要追一隻指定角色係咪應該等佢有up先去馬定係而家博好

咁一定係up個時先抽
有up都難中 何況冇up

金閃死左

相比後面好小事

根本龍珠

說服力MAX

神代係咁
成班超級ウルク人

其實係第三章已經埋左伏線, 話烏爾克地下有地獄亡靈捉活人
金閃就係比個D地獄亡靈帶左個靈魂去冥界, 然後精神死亡
只要有辦法可以係冥界帶番個靈魂上黎, 而個肉體又未腐敗就有得救
BUT有幾多人可以做到就係另一個問題

注意最底係guda子
btw乙女力max萌到high high

幾時先有FQ半減比我清FQ拎石

第二節就反面

金閃又多左項同冥界大戰三日三夜既功績

留石到聖誕

咁張5*裝又要抽1年睇中唔中得番

你而家抽左都唔代表會中架

一泄定必戰勝歸來

C閃招寶具好似唔多掂..

攻擊系CASTER賣畫面
輔助先係賣性能

技能輔助，寶具攻擊

算邊樣

兩頭唔到岸既垃圾

寶具扣人3T20%防,自己全體+20防,仲有小魔放

求大腿
741,527,324

屌見到凜B面紅紅個樣我真係不行了

究竟要幾多寶石

咪又係🐔

日日送上門都唔要

每次見到佢面紅果個樣我就覺得我戀愛了
利申 FSN最中意fate線

這種幻想...

比錢就會面紅

入冥界果陣隻假狗凜個模組縮小左但威力冇變

根本係G黎

女祭師長

希望各位唔好再逼害遠台主

家陣連官方都話佢為錢出賣肉體呀

大王

百合

同bitch百合 不了

變左貼圖區

黎啦所羅門王 你的聖杯儲備夠嘛?

最重要係咩? 聖杯呀嘛! 聖杯呀! 明唔明呀? 無聖杯就擰甩你個頭。

點解Ramos可以次次補時入波

邊敢迫害有勢力人士

我imagine種田配

佢好番就比佢配啦

無限彈藥

卡係第6章 打唔贏高文
有冇人可以借隻2家姐黎

595,692,970

想要月神定2家姐？

聽講用2家姐好d
我成隊野得6-70lv唔夠打

弓得隻50lv崔斯坦d料又要打第6章先有
卡住哂

吾有上將尤瑞莉亞 但無位

打下金肥升下隊野先啦,唔係就算你過左大猩猩一樣過唔到乳王

種田依家好番都太遲啦 依家出曬聲優感想先再搞d咁既野 ...

GRAND MASTER GUDA子

冇料靈基

我決定用大家姐鏈甩所羅門個頭

一諗起gadu子可以徒手鍊死所羅門就覺得根本唔洗搞咁多野

起碼都比我過到高文先
我要刷騎士章

招寶具慘不忍睹

其實低星人都可以打
唔一定要45星先打到
升咗啲你升到嘅先啦

好後悔以前賣哂2家姐

還是種田比較適合老子.jpg

708277752 added

係YouTube 見到冥界 好心寒

再屈就行動

又屈你咩

其實你係咪衛宮凜
Lihkg開壇時有同名巴打話一直想用呢個名

唔係 開壇果陣果個咪我囉

幾時有屈 寫到明

究竟你係唔係高登果個遠xx
之前呢到開壇果陣又話唔係佢黎

咪話唔係佢囉 我幾時話過我係佢?

好混亂呀
呢個係遠坂凛定遠XX
好驚比人擊殺

遠阪凜
遠坂凜

好似係

不用分那麼細 大家都是雞

雞你老母

唔係遠XX咁我唔咀擊u了

佢扮唔係炸
之前佢先狙擊CC
笑佢死守

平時睇post 都係上高登多，呢度淨係上呢個post

Btw, 呃唔到我

?
咩呢度淨係上呢個po? 唔明你講乜

咦，7章最後有提到靈子記錄固定帶

死人蘑菇學人玩虛淵

屌你老母又圖透
屌
屌
屌
搞到唔想打落去

我唔爆果而家先得14章尾係我錯

倫敦書頁好唔好刷 有冇過來人分享下心得

等活動啦

頭先先第一次打完寶石G表示已經比人透到體無完膚

唔急等活動+1
但急用嘅話冇計逼住刷
6章時騎士章少到high high但需求大大
逼住爆果刷城門記憶猶新

唔講伏筆
轉折位其實無咩野
突然出爆點我真係屌出聲

其實都估到有依種劇情 盾子都話今次留左咁耐會對人有感情

一啲都唔撚好刷
過來人

R蘿果度都咸出黎

完
哭左

sor,仲以為陷家打哂

上niconico睇人慢慢玩
翻睇劇情更加搵到多D伏筆

缺7X張書頁

same 終於夠qp全support三十但卡哂龍牙書頁

梅狐系統痴撚線

我又係龍牙書頁

顏藝都有出處

繼續推, 今日會打耐d

第一次玩一隻game 0體咩都唔洗打就有石拎

但係依兩關0體我都玩睇左廿幾分鐘劇情先拎到石

今日早d貼我老婆

18節隻牛肉丸round round會開寶具??

希望下個活動有啦

係,每turn開始前都會開full charge滿np

嘩嘩嘩
隻蛇神好勁啊

揀選項b保你不死 好似係

送果堆殺全部善
咩玩法

用狂蘭 靠佢打左十幾廿萬 跟住靠jack子

狂蘭好易死bor

臨急升左龍娘ALTER
招寶扣得2萬幾
我呆左

連職都唔知
又要送體試關

打到第7節
以為要打200萬小恩

用阿提拉啪啪聲

其實好易打
3隻s可以撳住佢黎打

後期轉左av仲易打,拍隻npc梅林加自己b叔同貞德打到佢死我兩隻都未落場換人上

隻empire of dirt有張咁既宣傳圖,d人問畫師係咪女角又話係

畫師twitter頂又有另一張圖

對比

樣髮型同髮色都match,瑪修會出場?

聖女

終於中lily

原來有瑪爾大fans

主ac泳裝果時抽極唔中但分身一抽就中

有幾出奇

不要再說了

卡池抽果隻小恩到底係真貨定假貨

屌

真

真野

我很悲傷

寶2

我抽到術職重以往係閃閃,
點知係童謠。

....更新左ANDRIOD之後....
..入唔到
求大家唔好DEL FD呀...
名: HKG-len

Sony機全部都係7.0出事

見到FB話有得更新咁正
咪即刻更LOR...點知唔記得左FGO
唉 唯有用舊機玩住先啦......
另一個AC咁就斷更.....

An機咁易出事咩

ME 低智唔記得左出左通告話有機會入唔到驚姐...

5符

有冇引繼碼比巴打幫手?

幾時有得抽沖田bb條友冇玩了?6日冇on

廢jer一個位
082-384-613

個小恩咁兇殘我不能接受

龍女都有fans啦
鐵拳聖女有 有咩出奇

點答好

我答哂cheap雞凜

橫掂都⋯

下面易d

打左4個鐘先推到第6章7節, 長到呢

FGO劇本量好似已經過左Fate三線加HA

[quote]

今次D關其實易過6章，但係血就多D

k島執過黎，OP其中一幕，應該都係冬木大空洞
咁樣更加覺得當年所長老豆係叫左所羅門出黎打聖杯戰爭，所羅門期間做左手腳
亦都叫解埋點解黑s要守係大空洞

寶石G

7門是咪專登整黎玩鳩rin 架

明顯係 搞笑役

點解隻怪物會叫小恩走 睇唔明

我應該知你問乜

金閃

個隻怪同你之前打個隻唔還手ge怪係同一隻黎 由女祭師變 劇情有講佢比d怪捉左 之後就無再出現過 個隻怪同你打個陣唔還手 仲好似想溝通咁 當你打完佢佢雙手舉高跑走 (之前馬修同女祭師講過雙手舉高姐係投降) 凜應該睇得出 佢叫主角唔好追 放佢走 祭師應該仲有保留意思 佢救左小恩之後仲開解佢 有講金閃同小恩之間ge事

－－幸
還、請、變得幸福
親愛的、朋友
恩奇、都
我們、烏爾克之民、不會、忘記、對你的感、謝
您、給予了、孤高的王、人生、指示了、偉大的王的、道路
不存在、你死了的話、不會嘆息、的人
不存在、你死了的話、忘記的人
……我、也、我也、很悲傷
所以、還請、變得幸福、恩奇都
美麗的、綠色的、人
啊啊－－太好了
謝謝、來得及說、太好了
謝謝、謝謝、謝謝－－
翻譯左你就知發生咩事

幾時有金髮rin 抽

劇透王1

我以為隻怪係牛若丸

ip 675.793.028

召fd.

招fd先岩

第七章ge閃閃真係好有魅力
尤其係最後一節

成功打低困難mode既羽蛇神

一節要睇成個鐘，點解你地可以玩得咁快

我嗰隻寶5添 仲賣咗一隻添

（我係話緊我盲眼佬寶6，但我童謠都寶3）

我揀哂下面,想像下每次G-O-O-D或者S-A-F-E時喺後台露出下面表情就一定答下面

識日文真好，我全skip咋

唔識日文真好，可以慳返好多時間

但我頭六章都飛曬

第5章開始先睇

唔識日文你飛哂
不過睇得明咩叫放蕩女

要奶腳先同凜做到契約
我目的唔係為做契約，而係想奶腳

唔識架文所以飛哂劇情唔緊要
最緊要之後睇返
主線劇情唔睇真係浪費左
特別係第六同第七章

好多劇透

金髮rin

貝仔寶具咁大力幾時up

比人透左劇情
呢句野居然係flag

係咪黑lin

睇落去就知

金髮>>黑髮

冇bgm聽住唔想睇

youtube 有冇翻譯game play咁

尋日邊條契弟話都係G呀

黑凜好正
但金凜今章完勝,乙女力max

好悶 無活動

五日已過 國際默許劇透解放
要打既都打左 應當開放討論劇情

原來度門叫 ishtar gate

大大個七章睇到頭都痕埋都叫冇活動

好撚多字

好多0體 痴線

仲有3日就fate/extella

????????
唔係一早出左啦咩

有中文版
不過我都係去買The last Guardian先

唔識日文啊

呢隻無pro機 心大心細唔知買唔買好

隻Game用10年開發洗撚Pro咩

隻野其實幾樣衰
Btw 打到二十節

想問下Fgo 支援ios 10未

有朋友買左 睇佢玩見佢間唔中就lag下

支援左好耐

個個都玩命救援 痴線

未睇慣

Lomoji d樣幾正

E賞仲吸引過其他
A賞係咪貼錯圖

咩黎
Btw A賞

e賞好正 有冇得買一套

我都覺得E賞好正

好撚過癮

人類惡，fate又有大坑

再戰20年

仲有6隻BEAST要打
愛歌想召出黎果隻666之獸就第4之獸,期待 F/P活動
巴比倫大淫婦應該就第6之獸

終於見到點心紙啦

123星比例少到

最後都冇出到新低星

計入左圖鑑定點

緊係計抽到啦

103/147

咁我有70%左右

104/147

57

5%

淨係計金卡沙煩咪算

劉德華.jpg

56%

89% 132/147

40%
仲要一堆3星

80%

屌你,遲我咁多開坑都同我一樣

非洲人又要被曬

（130/147）

多四星唧

68%
小安到而家都未抽到
好想要羽蛇神

咁非洲人咪無野㩒

我click 曬1-3*先得40%

7章既閃閃

同fz/ fsn 比真係

點解有一關 有隻怪 黑色有個嘴果隻
隻怪淨係企係到唔郁 係咁比你打 打佢又唔還手？

得61%

呀呀呀呀呀呀呀 屌你老母母母母母

33頁粉紅字

追返前兩頁

課左仲少過無課個d
隻game就係獎勵呢d人

79%

72%

51%
尼祿復刻入坑 算唔錯

劇情玩埋啲咁既野

明明咁正 我真係屌佢老母

打到大河出場，笑到仆街
好在七章有佢平行下

最好笑一定係。。。

雞凜

60%

小恩子寶具名

87%
我咁晒先發現原來有個制係一次過揀晒全部
明明揀晒全部再篩走D我無GE會快好

87分

所有率57％です。

52%
全post最低

收爹我4成

開ser old sea food得59%係咪最柒

有人性既金閃好型

我地兩個全post最低

佢安慰馬修同埋講佢一開波就見到佢個國家會滅亡個到都好型

用弓傻過7-20-4 ga我覺得自己好汙腐

比R蘿擊墜

飛糕好似load得越嚟越慢

89%

不過奶光寶具好似load得快左好多

反閃黨仲有咩好講

757d

sor lo

反閃先鍾意放閃

金髮Rin

原來我得果62

其實係你睇野愈黎化快

好彩呢隻唔係雞

可惜5戰都係柒

係女神係天使係my wife

btw從5章死嫁王開始就越死越多

做咩事個個都係到講undefined

金髮凜真女神

想問下box 299/300去打40肥主線d肥會入box 339/300定入禮物盒?

寫得好清楚，過300,由最舊開始del

唔係禮物盒300係box300

第1章下
VIVA FRANCE

咪同打肥時爆BOX一樣

我唔會忘記佢係udw做過嘅事

未試過去邊

入box叫你清

屌Muv-Luv

見到堆魔獸已經諗咁似MUV-LUV既

邊到有符號翻譯睇

同你一樣

邊到睇

得76

開ser到依家得57既非洲人

我課左咁多, 連90%都唔夠

59

過左第七章好滾動，心目中第七章已經完全過左FSN同FZ

74%

iOS撚未有新表情符號

根本beta,無論係個型態定係人類憎恨感天敵存在

低你1%

山老可以比到母神死亡慨念,同樣係咪可以用佢黎殺左ORT?

SORRY, 我係PC撚
依然係未有表情睇

我覺得Beast II同巨神已經可以打UO

有得睇冇得用

62undefined
TEST

PC睇到但用唔到

原來我得67%

為什麼你會這麼熟練

少左隻戒指

1